工程撚入 atal定其士 好

atal有scheme 其士冇scheme

Lift 9?

Atal 啦, 其士 成撚日請人

咪撚入其士，間公司同個名一樣

ATAL
作為Client，我都想入去做

點解咁講呀巴打

其士17k atal應該多一兩k

歧視咁多年都係17k

Atal好福利過其士

咪入其士

屌

atal
不過做得lift佬都...

atal 個gigi 好正

其士垃圾黎

做其士 被歧視

做mc 定lift 先

唔係lift la e and m